勇武行動完結，到和理非行動

到和理非行動
求下一步計劃

push

推！